Android TV中文輸入法

請問有冇巴絲有比Android TV嘅中文輸入法介紹?

新買咗部Sony A9G，會買個有Mouse pad嘅keyboard用藍芽連電視，想揾啱Android TV嘅手寫或廣東話拼音輸入法...